研究緊點寫個QnA Chatbot 高手入來比比意見

Azure QnA maker 整 database
Azure LUIS 整natural language

兩個駁落botframework再駁去fb messenger
咁樣做岩唔岩？

如果你Q&A唔多可以試下用watson conversation，不過free trial 得25個intent。

Luis好似有80個？但Luis要自己handle個answer，watson conversation可以入埋落個workspace到。
但你個case又好似影響唔大，其實你係功課定公司project，個data set有幾大，需唔需要答Q&A以外嘅問題？